經過今晚，都幾肯定狼來了係玩鳩自己友多過撚狗

啲狗真係隨便都check到係真定假

反而啲真心熱血巴打絲打就畀你地fake撚咗出去

呢啲非常時期一個唔覺意畀狗逗又會少咗戰力

最重要嘅係噉樣玩係會令大家挷手挷腳，訊息傳播差咗，正中港共下懷，同時亦會令抗爭失焦

所以麻煩各位推返哂啲實際認真post上黎

黑警係狗都唔撚係蠢
你估班仆街唔撚知假膠咩
但訊息人傳人就好撚易出事

「運動末來發展」我想分享少少意見同建議

推下啲認真post唔該

push

出左，發現乜撚都無

幫你地衝仲要比你地撚
下次唔撚洗預我

［公投］如果搞個反黑警大遊行，手足們去唔去？

推

一個地盤仔有野講 文宣入一入黎

三毛個個post 都留同一句帶風向
玩完就算 你幫邊個衝？個個都係為自己衝

很明顯警察也玩過MMORPG, 一招 povoke 就可以當你係怪噉 pull過來。

星期日沙田遊行可唔可以推遲?依家肯定好多人好憤怒想搞次反畜牲大遊行

我出左睇完發現乜撚都無
嬲到仆街上來屌你地=三毛

block我，唔撚該，唔撚知點同你溝通到

巴打對唔住!
你大人有大量原諒我地呢班兒登仔
要connect先贏到啊今次

大家快啲推返啲實際post

大家不用怕冇勇武。
唔打唔等如唔識打。時機一到，全部和理非都是勇武。

唔係怕冇人
依家係一個都不能少！
唔可以再畀人分化到！
要團結、目標一致，槍口對外！
一日不打倒暴政，一日不停止抗爭！
希望今晚畀人fake咗出去嘅巴打絲打大人有大量

唔排除有三毛混入推膠post，大家唔可以比佢地分化

［長文但值得睇］就算失望，不要絕望

需知道自由民主思想永遠都係共產黨嘅敵人，近排香港人喺遊行、集會、街站、文宣等等工作繁多，攰就要抖下，一定要養足精神，大家唔需要自責，更加唔需要覺得無力感，甚至為此而灰心絕望

各位要明白呢個歷史規律，喺大家都有去為民主自由而努力嘅前題之下，其實係一定會贏，只係我地唔知道幾時先會贏呢個過程仲好可能會好漫長同有好多挫折。但最後一定會贏

點解呢？原因好簡單，因為呢個係人類歷史發展嘅必然趨勢，舉個例，起初人類係原始部落社會，居住族群越嚟越大，慢慢出現唔同文明、秩序、分工、經濟，後來就演變成封建君主專制社會，由皇帝皇室為核心，以君主至上或者上帝嘅名義以極權去管治國家

後來歐洲啟蒙之後神權至上嘅觀念受到挑戰，學者開始衝破傳統思維框框，思想同科技得以進步，促使民主思潮萌生，至於人類文明由君主專制時期轉變為民主自由時期，係由法國大革命開始，距離宜家已經超過200年嘅時間，我地可以睇到呢200年，有唔同民主自由制度推翻一個又一個君主專制政權，由民主制度取而代之，當然，期間都有斷斷續續出現大大小小專制嘅復辟，例如拿破崙復辟帝制，希特拉葬送魏瑪共和國，但法德兩國最終都係番返去由民主共和嘅制度下統治。

中國亦都一樣，中華民國遷去台灣之前都叫做短暫實現過民主，可惜比中共打敗，自此大陸民主進程中斷，香港1997年之後亦直接受到中共獨裁嘅波及，但係，嘅然人類過去幾萬年都走唔出呢條規律，只係存在咗70年嘅中共政權又點會走得出呢條規律呢？可以預見中國最終亦會好似法德兩國咁，最終都係番返去由民主制度之下統治

要記住，由法國大革命至今200幾年嘅時間喺成個歷史長河之中只係佔好短時間，你可以視之為過渡期，由專制到民主嘅過渡期，已經過渡咗200年，你可以睇下今日成個世界，民主政權成為咗多數，專制政權已經成為少數，而我相信，宜家嘅我地已經身處喺呢個過渡期嘅末期

所以，全球民主化其實係歷史發展嘅必然，將來係一定會發生，前題係必須大家都要去為民主自由而努力，正如呢幾百年嘅人一樣，冇佢地嘅努力都唔會令民主得以喺世界擴散，人類歷史發展規律一直引導緊我地，我地要跟住呢個規律，各安其位，做好自己抗爭要做嘅工作，順住呢個歷史規律去走，最終我地一定會為香港帶嚟真正嘅民主自由

假膠若再犯死全家

幫手推返啲緊要野上水今晚無任何活動 唔好比人玩到我代果班on9仔同各位義士手足道歉唔好比人玩到唔好嬲屌自己人都玩 下次無人出你地死撚緊唔好再有下次喇.....

幫手推下面啲POST
（急求）７７義士被控襲警求片！

急！！！ 我有個 旺角義士朋友 需要大家幫幫手拯救！！！

【突發】聽朝9點 屯門區議會 要人！！！